仲有冇人記得GTO 反町版

睇左好多次
反町既反塚真係好型好有魅力

記得係亞視做

呢套好睇過新版個套好多
雖然新版overall黎講d女正d

反町移民左去美國好似就再冇消息

產量小咗 一樣有拍野

相棒已經有佢份啦

真人拍緊某長壽日劇
好似is

舊版班女冇邊幾個紅得起

新版嗰個其實更加似英吉

細個睇覺得好潮好型
空手道黑打，可以抽贏啲壞學生
教英文但唔識串sausage
最後幾集係比隊左野流住血都要返學

新版似漫畫個樣但係反町型d

差唔多廿年前

仲有成套加劇場版係harddisk

但而家睇就低清了

以前唔覺

男配角反而紅左好多